警犬老屈craft beer做汽油彈？

喺片中睇到中間幾支玻璃樽 掛上白毛巾
我就真係未見過電油用330ml樽 英文包裝 汽水蓋 蓋上面仲有logo 支野點睇都似啤酒多過汽油彈 咁啱小弟對啤酒有d研究 對個logo有d印象就試吓上網揾吓

佢夠料搵到原料入貨來源先算 呢d時間專登老屈

個timing LOL

上次唔係先老屈人咩

叫班狗示範下啤酒點著火

唔該文宣組做野 警犬老屈
佢話1kg炸藥 上天台呢埋炸完 你話炸咗個核彈都得啦

推

上次先高調拉人
低調放人
報都唔撚報

其實真係老屈，現時司法制度都制衡唔到，因為無諗過法治地方會出現人治情況

是撚旦啦

水樽都係攻擊武器

屈炸彈小兒科啦

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

今次分明係做新聞抹黑

連登仔見慣風浪就小兒科
難保有班和理非 中間派 真係當真

抹黑

林奠同狗頭聰仲唔撚出黎強烈譴責既喂

巧京京牙

上香討留言啦 同班五毛死過啦

有啤酒買做咩整手工啤
一定有問題

雞尾酒邊有人用細樽ga.... 細樽掉落地都未必爛

咁佢係天台引爆果D會係咩黎？

佢話係咩都得

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

要推呢個post

仲係未開蓋既原味beer

可能有人唔小心放左個屁
有小小聲就當爆左

胸部都係啦

蓋都未開班友識唔識架

蓋都未開，似假酒多過汽油彈wo

係都換過個蓋啦，係咪咁低能呀？

搞到個邊塞晒車

係天臺喱埋話炸咗一噸炸藥都得
痴痴哋真係

雞尾酒定啤酒？

上次都係屈左先，之後再澄清

跟本老屈，
香港爆炸品有咁多合法既
打邊爐gas,石油氣，噴髮膠，
要炸藥托7

有咩唔得

蓋都未撚開

買罐啤酒包條毛巾就汽油彈

蓋都未開喎

老屈都專業少少呀

係咪我蠢 乜啤酒可以整燃燒彈咩

有爆炸品有刀，要彈弓把撚咩屌佢老團用下腦啦，係都要氣槍bb彈槍

一公斤可以即時引爆晒鳩利

民族陣線有衫架咩

未開封添枝酒

即刻做文宣圖，兩者合併加埋動畫片段

蓋都未開點整？ 定係想話有整汽油彈既原料？

1kg係天台引爆

Cut多咗 係炸開車門！

文宣唔該

都係吹太大
佢1kg 成層天台都冇左

上次哮喘藥當毒品
今次啤酒當汽油彈

可能英文包裝 偽進仔唔識睇

犬吹大咗

我地覺得弱智 好笑係因為我地智力水平正常
其實單嘢應該係白衫編比班藍衫睇
想攞嚟提升佢地士氣

引爆已經係笑話，揾水冲下就冇啦（當然係作嘢啦，同手指比示威者用鉗鉗斷一樣）